屌你老母 影影影 影撚夠未 咁撚多人唔幫手

大埔位兄弟手都比人打斷 成班係到影影影 完全無人幫手㩒著果3個廢老
係咪痴撚線呀

好撚心淡
又係左膠
五年前係咁
五年後都係咁
係咪有手足俾人打死先識醒？

整牆嘅好多中學生同絲打，面對廢老怯場唔出奇，有啲就食花生
真係要諗下辦法保護學生，日日有廢老搞事唔係辦法，我地又唔係次次都可以好似油塘咁叫到咁多人去救人

為左d memo 紙，唔知成班做咩鳩野

唱生日歌
同下一站金鐘有咩分別
和理非武德

拍片跟住放走個犯, 唔係叫和理非,係叫支那人

唔可以郁手 俾記者影到 民意會逆轉！

真係累死人

民你老母

左到入血 冇撚得救

嬲撚到痴線
今朝已經屌撚完 你地要既光環啊 今次俾撚哂你地添啦

我地輸既唔係光環

係士氣

香港順民 從來不缺光環

對面點解黑警拎住支炮笑得出？

點解大波man咁撚囂張

係因為士氣高昂

我地點解學生比人兇就唔出聲 因為無士氣

點解次次比黑狗清場都係逃走 因為無士氣

我地變左獵物
對面係獵人

獵物講乜撚野向獵人爭取權益？

屌完佢地就會幫手？
你覺得得佢地真係左定係驚？
屌對件事係冇幫助，5年前咪衰左次囉

求下大家見到幫下手

勇武 + 和理非的下場

唔撚屌？今朝成班人吹奏緊武德添呀！

冇啦
香港仲係成班左膠打卡撚
咩勇武都唔夠1%
痴撚線,比人打都冇人理
反而一個靚女比人影裙底d 男人仲躍躍

推

樓主呢？